｛請廣傳｝黑警喺twitter度屈9香港人

（請廣傳）黑警喺twitter度屈9香港人唔畀救護車入去，twitter無facebook咁多人用亦相對有多啲外國人睇，如有account者請幫手入內辟謠

false accusation from HK Police:
witnessed by people & reporters out there, it was the police who denied ambulancemen’s entry by refusing to unlock the gate.

Push

英文文宣

連登仔記得要申請twitter
外國打輿論戰,twitter比fb重要100倍

文宣要幫拖

push

Push
reply together

分明想屈人 想俾外國媒體睇 大家識做啦

推

推，過去澄清

Push
又要麻煩文宣

認真問，救護車幾點到警處正門？

攞黎柒

早幾日先開完個Twitter Account
估唔到班狗用埋Twitter做嘢

大家做嘢呀！我見佢2個post都仲係得三十幾個cm

好撚勁 有5,6個like

跪求識英文巴打幫手

成個page得5千幾個followers

Push!

即係佢地自己都唔follow

有心人要買like 唔難

班偽俊仔撚識英文咩
叫佢地用twitter即係單機

有外國social media 人請幫手

第1, 第2同第4回應又幾高質, 有邏輯得黎, 個回應角度又有陣玩膠味

DSE英文得2
FACT: protestors has give way to the ambulance but police refuse to open the gate. Please noted that the gate is locked by police not protestors.

力已盡
D英文柒到爆

has 點會跟 give has 後面全部 + pp
算啦

自編自導自演 好撚仆街

屌，啲外國人留言笑爆嘴
原來有長期病患甚至生癌都要人返工
香港警察好野

笑到反肚
我要珍藏

刺激班垃圾自己搵片

唔識用twitter 點睇其他人回左乜 我篤104 (comment)個位淨係叫我tweet my reply?

英文組

意思表達冇問題
但係grammar錯到仆街

警犬tweet:2rt+2like
第一個留言:3rt+44like

好狗呀你
咁樣講叫班偽進仔點算
聽講佢地得5條1

又真係比巴打講中佢哋岩先出個post釋做英文係想救返個聲譽 但會唔會做得柒咗少少

Daniel Leth @MrLethScania · 51m
Replying to @hkpoliceforce
My god, who is forcing policemen to work through long-term illness and even cancer?!
This is outrageous.
Surely there must be some work time regulations against this!?
個鬼佬撚返佢地轉頭

反屈大法

你用手機定電腦？手機就click返中間字或者圖嘅位，電腦click時間

唔係五架咩

好似睇到 原來篤落個thread碌落去就係

我係英國讀書 啲外國人見到咁多人出去都知咩事啦
啲黑警唔係諗住啲外國人on9 吓話

頭三架後冇留心睇已改，thanks

睇到幅圖感慨之餘又覺得好諷刺

有冇片留cm 打佢嘴巴

喂 有無當時嘅圖啊 就咁講一句一陣又比位啲五毛入啊

推，廣傳

竟然識用Twitter
以為facebook已經係對佢地有難度 竟然知人地興用咩

推！
要用英文回！

文宣組go
屋企嘅都幫手

好撚仆街

Replied. DKLM

得幾個like睇見都覺得可憐

推
[緊急] [多圖] 文宣組!!!! 成品圖+材料圖 合集!

推
黑警PR死全家

打出嚟,打上去。英文用得多,比人屌得多就得。唔洗驚錯呢錯路架。

The protesters has cooperatively released enough space for the ambulance to enter into the police headquarters. However, the police refused to open the gate for 20 minutes.

幾好 改番啲tense就ok

FACT: protestors has given way to the ambulance but police refused to open the gate. The gate was locked by police not protestors.

可以點改
畢業後已經將d grammar dum晒
公司寫email都係錯晒grammar冇人理
D同事係外國人都係話睇得明就算

廢中廢老唔玩twitter,短期內應該冇人幫佢地谷like數
想靠twitter挽回國際形象,但係啲留言差唔多一面倒插佢地

Twitter文宣進攻

將呢條 17:09 鬼鼠放工片 fwd畀佢睇！

今次係我柒出國際

report係fake news 有冇用？

推比9gag!!!

公然用警察官方帳號做假新聞，香港警察賭上自己公信力去欺騙大眾。可惜沒發覺警察公信力一早已蕩然無存，此舉只是揭露自己究竟有幾無恥醜惡。

好攰 訓先 聽日見 香港人加油

me dse得1 protestors had given , police refused

緊急 - 政總有狗車殺緊嚟狗總

緊急呀快呀

我哋都可以拎呢個point做圖

Twitter 戰

已向 twitter report🤘🏿 dllm黑警食屎

Fake news

大家快啲upvote
推上去俾外國傳媒見到

sources

【包圍警總：警方由側邊小門列隊放工】

1709 警總的門口，無論是正門側門旁門左道，今日正午開始，一直被示威者封鎖。放工時分，他們只好神神秘秘地從一個示威者沒注意到的門口、列隊由一小隊軍裝警員護送離開。

攝影/文字：李遨

replied

快啲backup再fwd畀其他人知道

佢哋應該吶喊緊！屌緊一哥！
係咪仲要D兄弟食杯麵
佢哋內部都分化緊！

但班狗full gear！無理由唔清你場趕你走，at least 開條路出入都好！咁撚好死比你地圍成日？實有鬼啦！而家仲利用埋救護！

如果真係清場趕人，請大家保護自己！再救身邊既人！

[我盡量簡短] 毅進仔邊有咁高智力諗到呢D野，背後一定有人指使，班狗都係服從命令不知幾想衝出黎咬人！！

會理呢件事嘅外國人都唔係蠢果批
蠢果批係直頭唔會理你外國嘅事

FACT: Paramedics waited outside the gate for some 20 minutes as the police refused to open its door. The whole process was witnessed by reporters and hundreds of people out there.

replied 見日文巴絲同步做緊野

本地報預撚咗有哩著
報得好清楚個時間同情況

無錯
會理嘅 都知香港係英國以前嘅殖民地 都支持我哋香港人
唔知嘅 我都會同佢哋解釋發生緊乜事 不過有啲就唔care
知完點個頭算

衝政總，佔立院

Ohhhhomh.
Omg

FACT: The police REFUSED to let the medics in after they has get through the protesters and arrived at the front gate for OVER 20 MINUTES. Even worst, the police actually called 5 ambulances in a row.

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

大家有twitter ac既話可以試下report佢呢條tweet

我想講如果除左twitter 之外

如果有識日文既巴打們希望關注下下以下新聞

有無摩西紅海開路俾白車過既圖睇

無twitter 但幫推等有twitter 巴絲們去澄清

開twitter ac 好易
我都係啱啱先開

一齊努力

9gag如果肯幫手就真係好有用 但最弊到依家佢都只係出過一個post

Twitter 基本上冇得輸
班藍絲廢老同大陸仔撚識英文咩
每個post都係國際笑話

生癌返乜柒嘢工

毅進做到警察已經好笑
依加連生cancer都做到警察？

屌你老母

克警可恥

推到佢仆街

咁高血壓 哮喘 心臟病 全部都歸類做長期病架啦 Cancer一二三四期都叫Cancer 有啲人冇失去工作能力架喎 梗係要番工賺藥費

不過咁計 可以當佢哋普通人姐

Reported

如果生cancer咁慘咁有生命危險，為什麼佢啲克警同袍不開門去給救護人員救人？

我明了！克警故意表示自己連同袍有事也見死不救，又衰格又冷血，想市民憎佢地多啲

呢個重要

究竟係咪真係我啲手足令到佢受傷呢，我唔係話唔係，不過你要叫嗰個受傷人員向我們報案，等我哋可以跟進！

笑死

推廣下香港人/身邊啲朋友用twitter都好
Fb ig wtsapp全部都係豬閪伯格

protestors had given way to the ambulance but police refused to open the gate. Please note that the gate was locked by police not protestors.
劣改

Protesters had let the ambulance pass. It’s the police who refuse to open the gate.

Twitter有字數限制，越簡短越好

已留言話假新聞
大家幫手貼返條真實新聞link

佢地識英文？

想屈9香港人，食屎啦

外國都冇人信黑警

魏晉仔唔識打英文？

屌，呢班仆街真係on9
點解可以咁撚黑人憎
堂堂政府部門要靠老作先有可能有人而少少同情分
實屬可憐

又多條罪， 身為警務人員散佈假消息

冇人retweet其實由9佢都唔係咩問題

fb 好多五毛水泥隊

推 上去糾正吓

支持警察指明邊個阻住救護車

惡意中傷，發布假消息，即中誹謗

其實佢個推特冇人理你幫左佢宣傳

我覺得就強調係佢地自己唔開門
為左嫁禍示威者不惜犧牲自己同袍
顯得佢地再仆街啲

[深度分析]香港人的勝利方程式

推爆佢！
黑警重有心情時間玩媒體！
做埋d 無意義社會的行為！

唔使在意grammar， 最重要睇得明，留言人數夠多

英文2即係合唔合格呀？
利申：廢老一名，唔識DSE計分方法

痴撚線push

傻閪狗

係Twitter report 佢，但無fake news 呢個options

Ok
而家黑警開始玩輿論戰
文宣巴打，我地一起努力！！

分數上叫合格
但我覺得自己唔合格

黑警用 twitter 唔用微博
可恥

推上2百萬cm
twitter目前最多cm都係得260k
香港人googogogogogo

嘩屌

Ok la. 用多D睇多D聽多D就會好

好撚陰險